［自言自語］話衝燈抵死應該搞個大屠殺啦

衝燈抵死=衝左燈嘅人都應該死

世界有好多人衝左燈但無死=好多人應該死但無死

正義=所有人得到佢應得嘅野

Q: 係咪要搞個大屠殺 殺晒所有衝過燈嘅人？

P.S. 希望答嘅巴絲可以利申返自己一世都未試過，未來亦都絕對唔會衝燈

P.S. 其實我真係認真左 正常點會理班智障